BNO有機會成為逃生門！

英國政府開此關心有BNO果班人係香港既未來！

我有bno
但絕不逃走
太多00 後慘遭毒手

點都好，都係會留低幫00後

大家諗下個崩壞係林鄭搞出黎 我建議由張建宗入手成立實行普選制
林鄭都唔認衰 相反張建宗被人架空 如果佢想係今次事件贏

就一定要為市民發聲

我地五大訴求 由張建宗 代表政府提出 之後立即全民普選 張建宗可以立即上任特首 再做曬五大訴求 反對信用評分系統

田少 帶領人民罷免 政府制度

會續但會撐落去
只要仲有香港人有希望

我們絕對絕對唔會掉低任何一個香港人

你屋企比強盜入黎洗劫你自己走?

祝你一世起唔到機

呢個係報紙主張，英政府未回應，成件事十劃未有一撇。
就算真係可以走，都要爭埋97後既可以一齊走。

屌班黑警都有BNO

有BNO可以更勇武，有咩事返英國

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

要走你自己走，我企出嚟係為香港而戰，唔係為英國而戰。我嘅最終夢想係堂堂正正有本香港護照，唔係撚屌特衰護照，亦唔係英國護照

沈旭輝3年前都講過，BNO係英國護照，而且認可你係英國藉(雖然冇居留權)，有咩事都可以去英聯邦國家求助

佢自己都係用緊BNO出入境

97後英國人從來無提過香港，但612事件引發英國政府關心之前留低左果班人，bno是逃生門絕對不是夢！

佢呢啲食花生既人渣點會推普選
總之有人工收有租收唔影響自己利益既話就算打世界大戰佢都唔理

屋企話冇幫你整過BNO???
有方法知你父母有冇講大話
明明有幫你整過BNO今日扮冇呃左你廿幾年：
30. 我不清楚我是否有過BN(O)身份，有方法查詢?
可以使用「身分證大法」得知你是否BN(O):

合符以下條件基本上可以肯定你有過BNO身份：

- 1997年7月1日前未滿11歲- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

中晒三樣係肯定有過BNO，冇可能中晒冇BNO
全中以上三項條件代表你父母曾經在主權移交前代你申請過BNO
不符合以上全部條件並不代表你沒有過BNO身份
詳細身分證大法資訊請參閱Doc有關該大法部份

合晒上面資格入嚟啦
『薪火Post』BNO續期資訊(43) 繼續香港終局延長戰：記得登記做選民!!!

時勢問題 , 當件還當年, 而家還而家

97後一定幫到,
有日97前父母攞到,
佢地可以by descent攞到

逃你老母

香港係我哋屋企
要守護屋企